工程L，求職問題

想問下各位ching,本人而家讀緊bs夜校，仲有一年grad，但過去做物管3年都係做d無聊野，睇人裝修，無實際落手做工作經驗，吾想grad左後，咩都吾係甘識，始終冇落手做過，而家想搵份bs工，做D咩好？有冇介紹or邊問公司好 想做電或者冷氣，邊樣好D？

做冷氣啦，多啲野學

Main Con: 做Assistant Engineer, $18k
Consultant: 做畫圖仔，$14k
Maintenance: $15-16k
Career Path 做Consultant 會好D, 做兩年轉考政府Technical officer

做sub con好過啦
樓主講明想學野
大判左手交右手
乾收銀淨畫圖
Maintence又係睇師傳做

Consultant包入到政府？

包入到的話就個撚個做緊政府工啦
用下個腦啦

無話做左Consultant 就入到Gov
只不過政府TO係需要有畫圖經驗的HD
TO $20k起薪，慢慢跳又唔怕被炒，好過班Degree去做Sub Con 得果$18k啦

連登仔d質素真係好低

蠢到你

負評！

睇到眼都突撚埋

屌佢老母生咗咁蠢嘅仔出黎，真係可悲

吾你老母
甘你老母

想轉技術員好多公司要求有A牌，又冇相關落手做電經驗，做學徒offer又多壓到10k，但現時人工16-17k，已辭工，其實12-13k都可接受，但好難搵工 :